<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">meds helper</string>
    <string name="text">Enter text</string>
    <string name="no_records">There are no records in the table</string>
    <string name="search_hint">Search the records</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="add">Add</string>
    <string name="about_text">  <![CDATA[
        <p>Уважаемые посетители справочника по детским лекарствам! Дорогие родители!</p>
        <p>Предлагаемый Вам справочник по лекарствам опубликован не для того, чтобы Вы сами могли лечить своего ребенка.</p>
        <p><strong>Лечить должен врач</strong>. После осмотра и обследования ребенка доктор поставит диагноз и назначит лечение, включая необходимые лекарства.</p>
        <p><strong>Справочник по лекарствам</strong> написан для того, чтобы Вы представляли, что за препарат прописан Вашему ребенку, как его применять,
            сколько раз в день, какие могут быть нежелательные эффекты, можно ли его одновременно применять с другими лекарствами.</p>
        <p><strong>Вы можете помочь врачу лечить Вашего ребенка</strong>, повысить качество его терапии.</p>  <p>Ведь именно родители наблюдают за своим ребенком 24 часа в
            сутки, поэтому Вы раньше чем врач заметите появление нежелательных эффектов лекарственных средств.</p>
        <p>Следует обратить внимание, что почти каждый препарат может вызвать нежелательные эффекты, иногда в большом количестве.
            Но вовсе не обязательно они возникнут у Вашего ребенка. В медицинскую практику допускаются только такие лекарства, которые если и вызывают осложнения,
            то лишь у небольшого количества больных. При появлении нежелательных эффектов надо посоветоваться с врачом: отменять препарат, уменьшать его дозу,
            продолжать прием или заменить его другим средством.</p>  <p>В Справочнике по лекарствам представлены наиболее часто применяемые педиатрами общей практики
            лекарственные средства, в формах, удобных для применения дома. В справочник по лекарствам вошли лучшие детские препараты, разрешенные для применения в России.</p>
        <p>Указаны препараты, рекомендуемые для домашней аптеки. Для удобства они разделены на группы, соответствующие их назначению: противоинфекционные, противокашлевые,
            обезболивающие, стимуляторы аппетита и пр. Это позволит Вам лучше ориентироваться в большом количестве лекарств.</p>
        <p>Безусловно, данным Справочником по лекарствам могут воспользоваться и сами родители (и вообще любые взрослые пациенты) для контроля за качеством назначенного врачом
            собственного лечения, ориентируясь на дозы лекарственных средств, рекомендуемые для детей старшего возраста.</p>
        <p>Небезинтересен данный Справочник по лекарствам окажется и для врачей, так как в нем они найдут новые и малоизвестные, сложные по составу,
            а также комбинированные химио-фитопрепараты, которые в большинстве справочниках отсутствуют. Наконец, крайне важно, что в этой книге врач найдет ту информацию,
            которою необходимо донести до пациентов. Основные данные из различных медицинских справочников по лекарствам.</p>
     ]]>
    </string>
</resources>
